往事只能回味

深夜真係令人諗起好多往事

你冇往事

唔需要

就當共你有舊情沒有往事

到頭來咪又係咁